[League of Legends][215] 大快活咖哩牛腩飯

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

sneakyez

泡狗可以嗎= =

sneakyezsneakyezsneakyezsneakyezsneakyezsneakyezsneakyezsneakyezsneakyezsneakyezsneakyezsneakyezsneakyezsneakyez

台狗做乜死老豆咁....

??

係C9廢定係GENG醒左

blaber打法似力狗

PISH

????白金仔咩事

sneakyez！！！！！！！！！！！！！！

yikes

ban3隻ad自己玩到成舊屎咁

kisumez

開法好有你既影子 好aggressive 我鍾意

sneakyez 唔講咁多

屍狗未

文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未文音台未

Clown9

IS 白金跌過兩次牌

60hz mon 細mon 細枱 慢機 100fps 我比人逼害架咋 你聽我解釋先啦 好似係劏房打機咁

洗sneakyez未

洗唔洗夾錢比你上菁英

豬柳蛋漢堡走漢堡

WHY今日咁快打完

pish

AA先

DIU 開左波

《2018 IU 10th Anniversary Tour Concert <이지금 dlwlrma> in Hong Kong》購票詳情:
演出日期及時間: 2018年12月8日(星期六) 晚上7時
演出地點: 亞洲國際博覽館StubHub Hall
票價: 港幣 $1,580 / $1,080 / $680 (全為指定座位)
公開發售: 10月23日(星期二) 上午10時起
網上購票:
購票熱線: +852 2111 5333 (每日10:00AM - 8:00PM)

靜D啦

台未

9:50OhSad: 真係沖涼
9:50OhSad: 唔睇

9:57OhSad: 好彩未沖涼

你的孩子不是你的孩子

你就是我將來要娶的老婆 謝太太

沖完啦 !

fnc換走蘇牙屎做乜鳩

力未

pish未

大家姐勁 意識流

yi未

yi but no jging

文識流 thresh

文粒勁喎

kisum yi ging 9/2

話事

kisum yi 16/2/1 ging

KisuM106

is

憑記憶咁畫阿朗OK?

Kisum 用 易大師 獲得了 S

咁台未

問你

問返你

G未

是 我 給 你 自 由 過 了 火

盘 底 的 洋 葱 像 我 永 远 是 调 味 品

but theres no you, except in my dreams tonight

謝殘體

我話了

屌呀虎哥 有沒咁撚多呀

累積 998 積分

小心甩尾阿

一陣史迪奇 040就含得撚架啦WOR

等sneakyez幫虎哥一鋪扣哂d分

藍MON 你地玩

反虎

撐巨

想睇場場弱隊拎

Hi, 降龍杜虎 累積 1234 積分

食屎啦你

早兩日蝕到入骨

NAAD 仲廢過台伏白金AD

Hi, OhSad 累積 1494 積分

就俾虎哥爬頭....

比幾萬人追住黎屌

保晒你 點睇 係咪做到野先

想要多隻XAYAH

你都冇野轉啦
要多隻有咩用

3 XAYAH 2 KAISA / 3 KAISA 2 XAYAH

剎雅好咩

法國勁隊會多d pick剎雅同埋kda好高
勁隊vs勁隊會兩隻ban哂
好似係

但多數一邊好多殺 一邊好少殺

都係擺番URGOT算

CC

所以要放炮俠

諗緊有RNG 果啲放砲俠法弱智呢兩隻
不過得兩隻 都要放多三隻X/K

中路英得LB RYZE AKALI SWAIN SYNDRA
AHRI 有三隻但係冇一隊會PICK咁濟
TOP SHEN 志偉 撚屌樹 AA X 3 J屎 藍你老寶X2
都唔知有乜撚用

個個都好似好多野揀黎放
係得我得一隻kaisa

我正身連kaisa都冇點睇

咁慘左DD

今晚打老虎

今晚睇7巨

通G一場

SY必買

is力

回家飲喜茶skr🤙🏻

反腎反虎

IS

DIEGO

返工力

星期6返咩工

你係狗

廢隊揀kaisa

勁隊揀KAISA

勁隊揀ire

kaisa爛KDA

賢仔爛PIZZA

KAZU MAIN CAMMY 拎唔到好成績就轉伊吹
點知仲衰

給未來的自己 (aesope82368)

watching 逼比

女

你係雞

撞著D ON9同事真係激撚到嘔血

直雞再送埋匡智工友證

請我

對唔住老細 唔好炒我

大佬比次機會

E波老細

唔好炒我 下次唔會

有無人買左COD

fire

得力狗俾人炒

你同我唔撈一齊拎老綜

抵啦力狗 乖乖地做廢青啦

春

反賢反虎

反埋巨 力狗 撈PO

撐力反虎

唔好

撐虎反力

5K

撐力反巨

反賢反梨

開心的力狗

撐力撐巨

qq

出SKIN 快D BUFF番EVE啦屌

我=大門大

橋本環奈依加肥到............

藥

冇eve唔識玩?==

我頂住 你走先

好

我愛你

Better buff eve

better buff sy

敢嘴我大白金sy 你地等俾sy一拳秒

送頭流SION

KISUM勁D

SYHY

對線綿羊2018

改到好渣呀 MO 傷

nerf E nerf R nerf 靈魂收割

我打親都沒人用 又沒人BAN 好爽

11月12號完季 文識敢打未

唔洗返工咩

綿羊哦

我整緊套H動畫😛無碼暴龍世界😛

我夠要番工

暴龍

你白金仔行開啦
禾金牌仔

得罪講句 肥肥都白金4

肥肥131屌打GING

我不嬲金牌仔 上季都金牌啦

SY玩上路定JG上白金架

jg

精神

想嗌救命

救命

救

嗌未

細路 你學叫春架?

救我

食屎

柒到仆街

IRELIA BALANCED

喂 kaisa呢

BAM撚晒啦

EZ 屌你老味等死啦你

非洲隊咁都輸既話真係DISBAND算啦

屌你老味 泡狗咁都輸真係執野返歸算啦

勁隊 勁AD 紅隊應該BAM KAI'SA / XAYAH

蝴蝶兒咁撚豬

LOL

廢隊kaisa爛kda

沙王又玩akail
仲要打坦陣

估下DL條垃圾比mad單殺幾多次

G2

點解唔同左

大快活雞胸牛腩飯

G2個紅BUFF咁撚多眼= =

法國g2隻垃圾ad真係唔識玩ad

tw狗

食屎狗team Liquid

又直爆贏

G2廢左反而有機出線

台狗可以嗎

又係時候上PTT

突然覺得文音好狗

梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機

25

朱姐梗

電狼最大的問題就是在他們平常比賽接觸的最強的隊伍

都是什麼GRX MAD JT HKA之流

你們認為剛剛G2那種打法 LMS哪個隊伍用得出來？

就像LMS主播在播FW第一場對到越南隊的蹲點一樣

賽評說越南隊在他們的聯賽 可能一整年都沒被這樣蹲過

突然遇到電狼這樣搞 自然就爆了

我想電狼在LMS 一整年也沒這樣被對手給爆過

突然遇到G2這樣搞 自然就爆了

這把真的不能怪電狼 我相信他們還是能晉級的

EU狗文識

對面好多台狗FAN BOY

兒登

文識又過隔離摟屌

文識玩lux sup ok？

無過

不了 我隻LUX太勁

ha

打唔贏就好憎人地

好雞but I like

點解你要針對我

G

#*%&、？($？！&(*%？&%*(&#

IG?????????????????????

IG

唔通NA最後希望係100分

關你eu狗撚事

呀波羅

A唔識串 勁

換THESHY出黎玩SION不如咪撚換

Y針

下場唔洗睇 出街食飯

食大快活先

比狗食

eu狗食

又針

FNCFNC

sivir要跑走了

廢隊拎kaisa
虎哥準備禁平安鐘

大快活雞胸炒蛋飯

食咖哩牛腩支持大快活

係時侯交返D分出黎!

Ez

so bad

Pog Pog Pog Pog Pog Pog Pog Pog Pog Pog Pog Pog Pog Pog Pog Pog Pog Pog Pog

Hi

廢隊kaisa 正

隻MID都未到就閃E

EU

想知隻kaisa做乜鳩

下去~~~~

扣分扣分

EU # 3 >> TW # 1
EU #1 >> TW # 3

bm

洗泉

24分鐘 太簡單拉

串親對面班台狗 點算

鬼佬唔識上ptt 唔怕

U又25

撐你lux karma thresh

係

EVE

大家集氣召喚暴龍

如果對台仔都輸 笑成世喎

到底大清單殺幾次 想知

大ching vs MK仔

想睇微風單殺大清

想暴龍係幾廿樓跌落街咩你

講中文啦台省蝗畜
聽唔撚明大陸話

支持大清

Is

有冇人知食屎狗Doublelift 比mad ad單殺幾多次

文識朋友

又要睇大清避戰

食完飯岩岩好有暴龍睇

屌你kaisa都ban

仲要大清隻kaisa

想睇微風條垃圾pick ez

支持大清！

今場大清條下路4條友

大清台狗都輸可以退役

幾年前輸過啦

支持大清!

台狗又輸過外卡又輸過

靜啦

DOUBLELIFUUUUUUUUUUUUUUUUUUTOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

大清牛B死了

大清好沒

決戰藍buff

POB個KEYBOARD有R就剷起晒

this蛇女大

隻青蛙自己走左

暴龍射精了

.

台狗0-3會唔會自殺架

隻ad會 成日自殺

剷起晒又點樣 有人文音緊

暴龍可以出黎傾兩句了

大清今場敢到

邊個唔撐台灣隊邊個就係大6狗

唔洗傾 成隊TL去食一食屎先

打台狗 文識都敢啦

POB冇爆線 我覺得呢場都冇乜可觀性
MAD太廢

贏又唔得輸又唔得你想點牙

台狗都輸真係比人笑架= =

我想質DOUBLELIFT食屎

台仔係咪除左FW 2隊都全輸?

TL要打台狗先有得贏

YES NA下年留個位比C9得

有無人改TL個樣做DOUBLELIFT

040

訓陣先 打團叫我

EZ

隻青蛙唔食佢係點撚樣

MAD

040sneakyez

好撚悶啊妹下妹下

係到比大清刷cs/分鐘

比條垃圾刷下數據 等佢冇咁肉酸

TL成班廢老係到慢慢妹

估下deft比iboy單殺幾多次

台狗666

大清係咁打隻侯賽因刷dmg

大清個串嘴樣

台狗死全家未

佢得兩場可以串 由佢啦

成隊都笑唔撚出喎

feel到deft要比人屌打

屌你

法國TL5條友都唔係鬼佬樣

都係禾地中國隊

又唔係既 公道d galio就肯定無視野禁R掣既...

想知芝娃娃單殺DEFT幾多次

deft咁撚廢比佢單殺10次左右

deft淆到ban哂ad

阿卡利邊夠志偉打

志偉係邊隻

G娃娃比人屌打

on9趙信2lv gank食撚屎啦

deft勁到!!!!!!!!!!!!!!!

= =?

deft個回魔想點

法國好多人會出個回魔做乜鳩

回魔

deft勁到

ok

deft

文識幾時帶我同腎仔過飛田新地

禾11月會去 日本等

咁過新填地算

EDG=si

蝗仔無撚得J 9-0 爽

比隻牛頂到 點玩

deft世界第一

想睇DEFT同食屎狗扑野

文識台未

放工未

你台

睇我返工?

係 快D

i will delete some of kvole

腦呢 腦呢

文識:生粒粒

CHING得罪你?

最後收左普攻ga我

灰gor

DEFTEZ

i will delete some of netih

灰哥好波

i will delete some of you

sona盲都識玩

花狗唔識

聽講聽日C9係收皮之日

DO YOU DREAM IN NETIH

眼瞓 做KM先

累積 1101 積分

食得多bam得1366

渣GA

唔係

廢隊kaisa

又見到

秒回me

點解要咁對我

滾

未放工

溫豬啦

直播酒店囡囡

不了

春春春 點撐你

文識唔敢

大快活咖哩牛腩飯

你針撈PO清泉7SS

貢岩見到姐
無針WOR

Hi, OhSad 累積 1586 積分

天選之SY

你5KAISA 好快爬頭囉 !

而加開始會BAN啦

你台未

TOP60果D人都唔會轉
大家一齊BAN 沒分加

唔敢放工

咁你台未

🚬

等文音台

文音大台有20人睇

Ot左3分鐘 屌

壯志凌雲 幾分愁
知己難逢 幾人留

撐

TKD 射左

屌你老母CAPCOM索性比把槍CAMMY揸啦

TKD

Tkd

RESET佢老母啦

一瞬千擊

999

你真係信

ON9 GAME屌你老母

隻阿拉伯佬都唔少野

4隻ahri

5隻urgot 我要KAISA呀 !

都冇隊會PICK
雙鬼拍門有撚DMG

彈性RANK 金牌
有冇人打 -1個

要不是你給我力量 我不知道該怎麼獨自面對黑暗

餓了

金拱門早餐

唔想落去買

鳩白G

嬲嬲豬了

MAD白

撐鳩白

好彩我最後一鋪 做到野

我都未屌人你就屌走人力狗on99

唔好屌我

you做到野

點知佢咁易碎

你老味我kaisa果場都未屌人

我呢

你話個冇大既唔開大 同屈個盲既偷睇國家機密有咩分別呀

做到d野

喂鬼知咩 鳩UP下又嬲

等睇鳩白反打

me kaisa果場 5 say

喂 鬼知你打到鑽3唔識睇人地有冇大架咩

往死裡打

我錯 我跪玻璃 OK?

打力狗圖呢

垃圾 俾人大兩大就笠水 !

打得好

撐雞反狗

g持98

原來果場最多輸緊9k$

U OP NP LA

1v9 5say

count me half

2v8 5say

me ging 5 say

在一旁的KM可不會放過這樣的機會不斷說道：『鳩白，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

98 ching ho ball

大家都來打飛機

KM去打世界賽了

冇大開唔開到大先 開唔到唔好去

打world開 大入溫泉

fanfan

聽晚開始比賽完彈性點see

幫我彈上鑽

有我

km唔係到你sup lo

撐力

5

4

RV

JOY

女朋友feel。。。

等睇爆炸

玩仙渣升唔升到分

LUX BUTTER

垃圾英can’t win

企後少少中到技咪贏囉

狗西英打左都唔夠打

中

十下先中兩下 點贏

fire in the hole

5 is la

聽講你開台玩lux係最多人睇

12 HOURS LATER,I WILL BECOME
ANOTHER KVOLE

返工

我愛返工

下次撐快D

打到worlds開始

唔使受鞭版

差D鞭

嚇死個力架咩

D老細係咁陰濕

我在北京唱了一首歌，叫做《輕撫奶》

呢個先係you

凱莎
二階蟲甲 (P)
普攻基礎傷害由 4~10 減少至 1~7。
每層額外傷害由 1~5 減少至 0.75~5。
對野怪最大傷害由 400 減少至 300。

R I S E
R I S E

TW 正

花狗今晚DUO

老死

新人留言
利申 我都有玩LOL
加我
ThERuPbKoREuCwP

HO QQ

隔離post先係呀

貓>>狗

歡迎
++KISUM

又搞事

7SS仲有無貓圖

狗QD

邊個post

狗比人打

英雄聯盟lol s8世界賽討論區#313

LIHKG @ Android

呢到會多啲人

狗=忠心可愛
貓=狡滑賤格

我覺得兩邊啲人差唔多姐

我地呢邊老屎忽多
個邊新人多
你有野問都歡迎既

貓=港女
狗=仔

U=GAY

其實我都唔算新人
我玩LOL都玩到120LV

高過呢到9成人

真係估唔到
我每日都玩最少三場
但我只係識玩兩隻完
一隻係好運姐一隻係塔里克
得呢兩隻係專7
好運姐有47W專精

係絲打

SY召喚!!

絲打+我
轟焦凍

台服第一

呢位巴打好假 一睇就知狗公 絲打要小心 !

賢

今日係聯合國反力日

力狗好渣 唔敢繼續玩

有女 不了

力狗呢 力狗呢 唔撚見左既

絲打加我 KM106
s2 2245
十一月返香港同你玩

S8啦Ching 仲S2

你咁多季加埋都唔夠我高
閉嘴

虎哥發達喇

好沒

高價收kaisa

你好撚小氣

放Uzi kaisa

對唔住大佬

我唯一雙酒桶有希望了

絲打呢 加我快
要上機啦

梁文音小朋友唔好7啦

🤙🏻

WA....

Mlxd去左邊

送頭流THRESH

有business 坐

KISUM THRESH
KISUM SION

rich

KISUM 韓星

同事生日有得upgrade

成世未坐過

火車頭等我就坐過
Km

VITPOGGERS

SION WTF

Attila > uzi

彩 POGGERS

POGGERSPOGGERSPOGGERSPOGGERS

屌你老母呢d先係架麻 垃圾TL學下啦

Eu狗

EU > RNG

反EU狗仲有咩好講

小虎廢到

梁文音小朋友

C9>VIT>RNG

梁文音小朋友 請返去撐FNC 唔好又做突然EU狗

我唔係Eu 狗wor

VIT的事...怎能算是EU的事?!

屌你老味KM離我而去

隻SUP GING 服了EU彩

好撚熱血 let's go ! let's go !!!!!!

G持C9

eu fanboy起身啦

踢走泡仔
馬仔一腳踩撚死佢呀

邊隊有贊狗咪然囉

炮車唔生性

clown OMEGALUL

GEN G唔係有個FLY定乜咩- -

踩死未

咩撚野bp黎 點解狗男女比曬對面

有URGPT又唔拎

incarnation

帶左ambition==

屍狗！！！！！！！！！！！！！

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

廢撚到

this ching 想典

PISH
彩神賠番對眼俾我未

clown

RNG有冇機出唔到線

= =

CLOWN

小丑哥可以嗎

C9係咪又要入8強

希望sneaky唔好賣肉

正

牛B死了

有沒人揀左星朵拉呀

你上面

梁文盲小朋友

我屌你老味係咪想笑死 揀兩隻

文識無英到咁? 全部揀垃圾

你估個個有牛B 個個虎哥咩 = =

客 家 人

有URGOT KAISA唔場場放= = 放仙咋= =

唔貪心 唔好扣我分好嗎

有兩隻AA GE

放下+2分

又係sneaky

？？？？？？？？？？？？？？？？

肥拎又然

做乜9

呢組亂到仆街

文識或成最大贏家

文音OK嗎

人馬DIVE夠賠啦

^

重鑄成功
恭喜獲得

星朵拉 X 1

對眼好撚痛呀

sun子bb

好彩下場無仙渣

之前都冇留意有音樂

出ambition gragas

LUX大清 1031

今日係咪大奇蹟日

想念SKT了

我唔理 總之踢走GEN.G乜都得

驚到BAN左NOC

GENG 100%唔夠膽pick kaisa

ok 贏左

......

有冇人呢家想玩?

贏硬 唔講咁多

唔敢

如果輸左gum 典

想睇劫

世界賽緊 難D

想睇彩仔出事

撐GEN了

咁我遲啲再問

仆街 我2隻IRE
CLOWN放過我

clown ire諗起都淆淆地

想睇有kaisa既朋友出事

PTSD 笑死

clown淆到

CROWN又想躺分

唔敢揀星朵拉啦

。

100%

點解唔換AMBITION打中

想睇彩青D分析係咪要收錢

交低15k砌機錢
144Hz moon 電莖椅 另計

睇相佬都收錢啦 咁你俾唔俾先

第一件出件振奮先啦CLOWN

睇相佬9up ja wo
你係咪先

ambition d眼有d癲

2邊中路都淆底狗

想飲水撳左QSS EU MID POGGERS

C+G

閃都唔交

Pog

烏割GING

喂 點搞架 kaisa冇頭既

唔洗扣分仲想點

覺唔覺死左要扣分好ON9

你都冇kaisa架啦

屌你老味 殺還殺唔好殺kaisa ok?

-3

韓仔下去

禾有

GEN G點解咁撚柒

清好波

韓仔好波

想玩烏割 有咩要注意

瓜好波

geng出唔到線=kt世界第一

要用腦

冇 唔洗用腦 岩哂你

屌你老母垃game比個標題呃左

咁姐係洗唔洗用

轉台睇街霸

砲俠

FEEL到EU狗會輸

又然

CLOWN真係有少少屎

俾GRIFFIN 出好過 KT咁狠心

比SKT出仲好啦

又扮燈

出叻得啤啤好過啦

彩仔又然

EUNA狗

想睇rng出局

冰有咁易

哈必必必巴

想G 屍狗輸UZI 贏VIT 是咪
UZI+屍狗進

e+g持gg然uzi

點解對面攞SKT打J就得
我打左一句就比人屌

針對你

真

你入去問囉

過街老鼠

對面啲三連霸無死角圍埋打J你又做埋一份

梁文識小朋友，你屋企人搵你

得小朋友先鍾意SKT

馬爻口吾至刀

肥拎>UZI
不服來辯

極靈未

小虎淆到

咪仙渣啦屌你老母

同花狗69未

呢場閔水
今年tiebreaker係咪都係2-0唔洗打加賽🤔😭

100%唔敢KAISA

🤔😭

C9然
VIT然
GENG然
C9又然

EU狗返屋企啦
UZI 贏屍狗
屍狗贏VIT

原來無放仙渣 但放左兩隻Taliyah

3cs

this heal ging

Y U

????

大家姐sup有咩用

收到風彩CHING就黎射哂D精

RNG上力彩青冇得射了

又有得射了

RNG被燈死了

今日係做乜撚野事

KISUM????

Y今場仙渣同上場仙渣差咁遠

唔好打J住啦

SNEAKYEZ

保護小狗

打撚到UZI頭都爆埋

反完力狗 大家都心情好 打得好左

比啲咁既對手RNG is 侮辱

反完就唔好再反了

C9痴撚線 洗唔洗咁勁

冇rng我大kt要奪冠了

狂小狗

你點都贏架WOR

撐大CHING撐到心死
過埋今個WORLD 我轉會撐C9算 認肥肥做大佬

deft要世界第一了

小狗輸出未

CLG轉C9衫.GIF

肥肥幾時入黎同我結拜

想G 主場輸3:0定世界第一AD輸3:0柒D

暴龍=E波台呂布

返去撐你既世界第20th 點都最大輸出到既ADC 大清啦

史力奇貢廢點敢屈就暴龍撐

我已經受夠大輸兄呢舊LA G啦
希望過2日TL入8強打我面

黑暗兵法都唔掂架啦

LETS GO C9

想睇UZI收皮

進化到兩邊都唔要kaisa了

kaisa已經俾人打穿左 隊隊都識對!

this 贊

作為一個RN支粉 咁既分組真係得啖笑
講真咁同直接宣佈rng首名有咩分別。

令我地班狗粉 totally no mood to 睇比賽
嗱,我又分析下 首先clown9,唔好玩啦 na外卡野，全勝穩陣

Geng 咩上季冠軍，上季比我地雙殺既辣殺 如果係skt都有d睇頭 順便可以報埋上年四強既仇 又輕鬆雙殺

最後一隊,我連名都唔記得 咩vit？維他奶 成隊都阿叔野 我地求其練下陣isok 又雙殺

加上我地4大尖刀 世界第一ad uzi 第一上路let me 中路虎帝 狼王打野Karsa 加上關鍵開戰王小明.. 根本場場大炒,,,,

6-0出線就一定..係睇下破唔破到最快完場紀錄....咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家冠軍賽見

P.S.比d咁ga對手rng...is侮辱..哈

同fd叫撚晒出黎

好撚精彩

暴力打法 似我

最好睇係呢鋪

下鋪仲好睇

[英雄聯盟]LOL S8世界大賽討論區#318

GEN G都輸硬 無野好睇啦

想睇CROWN VS XIAOHU

上撚到鏈咩GEN G
當然如果有得睇RNG收皮更好

肥拎世界第一

想撐師奶

肥肥已經射到出血

未見過極0 CARRY到咁